[和你shop戰術] 唔小心倒瀉水

和你shop嘅目的基本上係令到d鋪頭/商場閂曬
之前有提過㩒消防鐘/屎魔法
但係又話會煩倒消防/產量低 同埋厭惡性太高 和理非bb有難道

咁如果倒到成地水呢? 成個商場濕曬 行又行唔到 抹又唔乾得晒, 變左仲跣 濕depdep d港豬自然唔想行

同埋最重要嘅係 成本低 容易

攞火魔難 攞水風險低

記住行街倒瀉水無罪架

可行性? 負評留comment

光復香港 時代革命
be water

上次見人成碗車仔麵倒落Starbucks門口

原來美心啲水依家係自己任拎架

淨係倒水倒到濕q曬已經係結界
盡量降低成本

商場太多人，逼到倒瀉杯珍奶

個地下夠跣 重gear嘅綠曱甴肯定跣低

有綠曱甴嘅時候記住要用改變地形魔法喇

推

1.22荔枝角收押所
1.24荔枝角收押所
1.27和你shop 彩虹戰衣

*不要屌狗

多聲援出庭手足

加入工會
tg: hkonstrike
FB: 二百萬三罷聯合戰線
‼️連儂廁
‼️Twitter戰線